#### 金刚梯>金刚帮助>金刚2.0app梯>
### 产品获取
- 适用于 安卓手机

- 特色
  - 一键翻墙
  - 安全高速 
  - 多条线路 
  - 免费公测 
  - HTTPS/SSL VPN

- 获取
    - [点击，下载、安装 金刚安卓App 2.3 更稳定更安全更好用--19.11.23发布](https://github.com/a2zitpro/client/releases/download/latest/app-prod-release.apk) （⚠️<font color="red">微信用户</font>：点右上角“...”，再选“在浏览器中打开”，然后选默认浏览器或指定另一个浏览器，点击以上链接即可下载。下载时请选“直接下载”，不要使用腾讯应用宝下载。当点击以上链接无法下载时，请长按链接、复制链接网址，将其粘贴到您信任的安全浏览器比如Chrome地址栏中再点“前往”下载。）


#### 推荐阅读
- [金刚梯](/dlb.md)
- [金刚帮助](/list_helpkkvpn.md)
- [金刚公司类](/list_kk.md)
- [金刚1.0金刚号梯](/list_helpkkvpn1.0.md)
- [金刚2.0app梯](/list_helpkkvpn2.0.md)
- [金刚2.0app梯产品获取与安装](/list_kkproducts2.0.md)
